突發！！！！聽日三罷全港死城冇人推呀呀呀呀

聽日全民三罷點解冇人推

我要聽日香港變死城

930 罷課 罷工 罷市

你可唔可以為香港罷一日工？

自推

推！！！

再推

推

聽日罷課呀罷工呀罷市呀大家

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

留名

行動post 去時事台推啦, 政事台有撚人睇咩

push

不暴力，好易做

努力push!

對唔住大佬再開

幫推

930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)